2 0 1 9 D S E 中 文 說 話 大 家 記 得 報 蝗 語 呀 ！

扮識講廣東話嗰班垃圾local DSE雞會搞得掂
所以大家一撚定要報蝗語
搞班新移民大陸撚優先

ok